一人一個最多處女嘅地方

我先 幼稚園

醫院

產房

咩咩處女職員

老母個西

我中意懲教

娛樂圈

暫時諗到嘅有欣宜

天堂

初生嬰兒病房

處女島

TVB

最多處男既地方:
連登

中學，大學

日本Av個個都是處

一人一個最多雞嘅地方：支那

地球